閒暇時間做啲咩？

好悶

睇書

睇邊類

上網

打丁

如果你成日都得閒點算